hi淡友（181）

182呀, 仲話我計數差

dllm

啪哂熊啦

偷下師先

夠曬鐘開會
Book曬房無得退錢架

好撚忙呀DLGH

呢度係咪白老師信箱？

已跳

白老師信箱